做警察嘅你入一入黎

咪撚以為自己好正義好撚打得啦 好似好撚勇武。無裝備無武器你地係隻狗咋。係度大大聲 又自由閪又記你老母咁⋯ 你地份狗糧都係比你打嘅人出比你。唔好以為自己高人一等。